潮特D高仿波鞋邊到入貨？

淘寶？

蒲田掛

而家仲有無莆田波鞋賣

東門掛

東門西華宮 上幾層會見到啲好高仿

Nmd 200人仔

東門算係低質，莆田真好多

Perfectkickz
用真boost

有幾真?睇唔出?

東門d sock dart 同 ultra boost 進步左，yeezy 都有平版貴版 但flyknit 就差d 因為始終物料織法

東門

wechat 莆田

fake野

潮特同幾間 出名賣潮鞋果D都出名溝貨

西華宮基本上係入去恥笑啲手藝點解咁差

真的嗎？

推黎睇分真假